你地餵啲咩比狗狗食？

乾糧？有好有唔好，有啲人話亁糧有營養 有啲人又話食乾糧狗狗好多病
濕糧？成本高 好果啲又太貴，平果啲又係話對狗狗唔好
自己煮？最近都係自己蒸比佢地食 但都有人話唔夠營養 屌 到底比咩最好

溝埋一齊試下

m記

幾大? 咩品種?

我隻哥基仔歲半
由細到大乾糧做膽
早餐配烚雞蛋一隻
晚餐配水煮雞柳一條 or 蒸三文魚柳一條
是但一餐會落鈣粉 (蛋殼粉)
間中俾D狗奶粉, 美毛油益下佢

食得好過我......

嘩你主人好幸福
我果隻食乾糧
有冇人討論下乾糧牌子?邊隻好?
我主人有時食avoderm,有時candidae

自己煮鮮食唔係唔好
但好多時間d乾糧入面會加好哂d鈣粉，益生菌，葡萄糖胺呢d supplements
自己煮鮮食就會忽略左呢d
濕糧我自己真係唔太建議
一黎貴 二黎對d牙唔好
之前試過買西莎返去
忽發奇想想知d肉係點
倒落熱水到煮
結果成pat溶哂 好撚核突
一d 肉都冇
全部都係油 ，脂肪 同皮脂
三黎 如果你隻狗食慣香既濕糧 之後轉返乾糧 根本上隻狗係一定唔肯食
我而家都係俾乾糧為主
食Orijen 一日兩餐 朝早個餐加半舊雞胸 或者三文魚
鮮食就1,2個星期一次
白灼雞胸/蒸三文魚/西蘭花/紅蘿蔔/蕃薯
2/3肉+ 1/3蔬菜 呢個係我自己俾既份量
要睇返唔同狗唔同身體需要再調較
如果真係擔心乾糧
可以再研究個成分
佢有分做唔同級數既 鮮肉/肉粉/骨粉
再睇佢d動物蛋白來源
你係惠康百佳見到既所有平價狗糧
都係用肉類副產品當肉
即係d冇人要既皮脂 內臟 腦呀 乜柒都有
另外可以睇原料有冇再加工
既係豆就係豆 薯仔就係薯仔
唔洗再搞到佢變 薯仔粉呀 豆類萃取物
同埋添加劑 同調味料
正常唔計supplements 就唔應該有既
但有d狗糧都有加好小既鹽攞黎做天然防腐
其他個d咩香味增添劑呀 色素E302 就全部可免則免

同上，乾糧買隻靚d夠做，仲健康過你同我，碳水蛋白質維生素都有，又平均，講真食糧仲健康

試過餵佢食譚仔
點知佢掉走碗嘢仲講咗句粗口

生肉撈乾糧

我會用白飯撈水煮既肉（chop到好細先撈）

乾溝濕

唔好餵飯，會糖尿

尼樣真，見過D主人因為慳個小小後侮到仆街

用糙米紅米五穀之類會好過用白飯

我都係

利申：養大狗，好重皮

zeal乾糧mix kakato濕糧

乾糧撈西莎

自己煮食
蒸牛肉/ 魚/ 雞 / 去肥肉焗羊排+ 西蘭花/ 蕃薯
早餐加熟蛋黃
supplement 有葡萄糖安骨啫哩 + 益生菌
早排睇醫生懷疑佢過敏要食抗敏感乾糧，依家繼續食緊乾糧溝以上食物。
btw, 食隻乾糧( Royal chain 醫生配方過敏糧) 後毛都鞋晒無晒光澤，摸落鞋手而且狗都變得無晒活力！主觀認為材料差，只係溝埋營養粉加下欄野焗好就算，正垃圾！

上網睇， 外國好興餵生肉

我都想試下